你撐黑人定美國警察？

黑人
警察

俾我就撐特朗普🤡

拉 BLOCK

撐美國

Thx ching
咁費時覆了